點睇劉細良話國安法係延續送中法初心

1 中共點會唔知泛民唔會有顛覆政權既能力
2 送中法一直目標係真正危及習近平帝位 匿係香港既黨內政敵

公務員想講少少嘢

牙蓋有冇join城寨 patreon

呢條國安根本係進化版逃犯條例

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

今次似想spin開武肺單嘢

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

[希望大家正視] 香港獨立國旗問題

佢琴日有冇坐低任人扑

根本一早定好曬時間推行
只係反送中爆發就諗住屈落反對派到
以為外國人會受落
不存全咩初心